[
    {
      "question": "ロビンの悪魔の実の名前は？",
      "select": ["ハナハナの実", "ヨミヨミの実", "ミラミラの実", "ヒラヒラの実"],
      "answer": "ハナハナの実"
    },
    {
      "question": "サンジが修行した場所はどこ？",
      "select": ["カマバッカ王国", "空島", "シャボンディ", "アラバスタ"],
      "answer": "カマバッカ王国"
    },
    {
      "question": "ジンベエの肩書きは？",
      "select": ["元七武海", "元四皇幹部", "海軍大将", "革命軍幹部"],
      "answer": "元七武海"
    },
    {
      "question": "ゾロが幼少期に修行していた道場の師範は？",
      "select": ["くいな", "コウシロウ", "おでん", "ミホーク"],
      "answer": "コウシロウ"
    },
    {
      "question": "アラバスタ編で登場する王女の名前は？",
      "select": ["ビビ", "レベッカ", "しらほし", "ハンコック"],
      "answer": "ビビ"
    },
    {
      "question": "空島でルフィたちが戦った敵は？",
      "select": ["エネル", "クロコダイル", "ルッチ", "ドフラミンゴ"],
      "answer": "エネル"
    },
    {
      "question": "ロビンが加入した場所はどこ？",
      "select": ["アラバスタ", "ウォーターセブン", "サバイバル島", "ドレスローザ"],
      "answer": "アラバスタ"
    },
    {
      "question": "麦わらの一味の二隻目の船は？",
      "select": ["サウザンドサニー号", "ゴーイングメリー号", "レッドフォース号", "モビー・ディック号"],
      "answer": "サウザンドサニー号"
    },
    {
      "question": "覇気は全部でいくつ？",
      "select": ["3種類", "2種類", "4種類", "5種類"],
      "answer": "3種類"
    },
    {
      "question": "サボが所属する組織は？",
      "select": ["革命軍", "海軍", "四皇", "バロックワークス"],
      "answer": "革命軍"
    }
  ]